覺唔覺翁靜晶而家捉假和尚開始矯枉過正？

連正常佛教團體比佢影響

呢個女人好恐怖

雲海d fd

雲海目標好清晰，無搞錯人

佢係咪有背景/後台？

佢套危險人物幾好睇喎